有武漢人話要五大訴求

中国人可以提出訴求？

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

唔撚洗再開啦, wow到仆街

要相信黨
暴徒廢青提出這些訴求簡直是顛覆國家政權
應處死

隔絕疫區炸毀疫區
懲治無能官員官員有功獲升職
保護醫護人員人身安全武警用鎗指嚇軟禁醫護人員
保證患者床位保證加速消滅患者
保證醫院物資充足保證官商能抬高價格賺取暴利

提出訴求就是顛覆國家